---
layout: default
title: F-Droid Repository
lang: nl
---
# F-Droid Repository

{% include fdroid_maintenance_alert.html %}

## Voeg Repository toe aan F-Droid

De eenvoudigste manier om de Repository toe te voegen is door de QR-Code te scannen of als je op je telefoon bent er direct op te klikken.

{::nomarkdown}
<a href="fdroidrepos://fdroid.fluffychat.im/?fingerprint=8E2637AEF6697CC6DD486AF044A6EE45B1A742AE3EF56566E748CDE8BC65C1FB" >
    <img src="{{site.assets}}/images/qr-code.svg" width="300" height="300"/>
</a>
{:/}


### Als de QR-Code niet werkt:

Controleer eerst of je F-Droid hebt geïnstalleerd. Zo niet, dan kan je hem krijgen via: [https://f-droid.org/](https://f-droid.org/).
Nadat je zeker bent dat je het geïnstalleerd hebt en je het nog niet eerder geïnstalleerd had kan je de QR-Code opnieuw proberen.
Als dit nog steeds niet werkt volg dan de volgende stappen:

1. Open de F-Droid App
2. Ga naar de `Settings` Tab in the onderste balk
3. Klik op `Repositories` Actie
4. Klik op het plusje bovenaan
5. Vul `https://fdroid.fluffychat.im` in in het bovenste veld en `8E2637AEF6697CC6DD486AF044A6EE45B1A742AE3EF56566E748CDE8BC65C1FB` in het onderste veld.

## Wat is de vingerafdruk?

De vingerafdruk van de Repository is: `8E2637AEF6697CC6DD486AF044A6EE45B1A742AE3EF56566E748CDE8BC65C1FB`

# Nightly Repository

## Voeg Repository toe aan F-Droid

De eenvoudigste manier om de Repository toe te voegen is door de QR-Code te scannen of als je op je telefoon bent er direct op te klikken.

{::nomarkdown}
<a href="fdroidrepos://nightly.fdroid.fluffychat.im/?fingerprint=21A469657300576478B623DF99D8EB889A80BCD939ACA60A4074741BEAEC397D" >
    <img src="{{site.assets}}/images/qr-code-nightly.svg" width="300" height="300"/>
</a>
{:/}


### Als de QR-Code niet werkt:

Controleer eerst of je F-Droid hebt geïnstalleerd. Zo niet, dan kan je hem krijgen via: [https://f-droid.org/](https://f-droid.org/).
Nadat je zeker bent dat je het geïnstalleerd hebt en je het nog niet eerder geïnstalleerd had kan je de QR-Code opnieuw proberen.
Als dit nog steeds niet werkt volg dan de volgende stappen:

1. Open de F-Droid App
2. Ga naar de `Settings` Tab in the onderste balk
3. Klik op `Repositories` Actie
4. Klik op het plusje bovenaan
5. Vul `https://nightly.fdroid.fluffychat.im` in in het bovenste veld en `21A469657300576478B623DF99D8EB889A80BCD939ACA60A4074741BEAEC397D` in het onderste veld.

## Wat is de vingerafdruk?

De vingerafdruk van de Repository is: `21A469657300576478B623DF99D8EB889A80BCD939ACA60A4074741BEAEC397D`
